[PS4/PC] Monster Hunter World [294] 1001肯開po未

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

有無巫師任1次過流程

爛西龍
47zwXD4fNfsz

支綫任務必須係Boss 出現前接
毒妖支綫攻略

1. 8區有4件毒妖鳥 其中1個未死 用專用道具燒植物救佢
2. 等到Boss 最後一區打到一定血量會過來幫手
3. Boss 正常情況會出2波小兇柴龍打佢
a. 用粉塵補血，自己3個，道具箱3個
b. 優先殺小怪
c. 宜用閃光彈暈小怪
4. 殺死Boss 時，毒妖鳥必須生還，完任

奇面王攻略
前置：完成重要獎金任務 - 文化交流：續。奇面族語言調查
1. 11區營地 跳落來后向上走在樹到可找到痕跡 或者11區營地向後通往Boss 咒印地的途中可見 試但找1個觸發任務
2. 去地圖!的地方找npc 唔識上去就開地圖 用R3指定npc 等蟲帶你上去
3. 去火龍夫婦訓教的地方殺奇面族
4.去莽萼龍訓教地方的最下層(最大回復蜜蟲所在地)打奇面Boss

攻略+捕捉小生物

sor 無為意1001

新post 留名

啱啱玩翻 留個名

新手留名

打左成個禮拜都仲差騰龍 冥燈同爛耀就先刷齊新裝

開心的肥巴做咩玩妻

爛輝仲有幾十把武器 有排你刷

你係咪Jason

jjj

有無爛輝團可以跟
但係我淨係得皇后冥燈可以打雷速射

-4

終於救到毒妖鳥，心得如下：
1.執素材合硬化藥即食
2.執素材合生命粉塵(用佢畀嗰6件唔夠，建議執爆) ，應救藥大，閃光彈，設捷徑
3.使用片手，但只用圓形攻擊，拳頭唔扣斬味，跳躍斬威力大，最後場景都唔會跌白斬
4.最後場景一吹雞就閃暈啲細，打剩一兩隻畀毒妖鳥磨
5.執素材需時，注意時間

-3

-13 無晒人

食飯時間 好正常😂

呢個任真係打夠素材解晒支線就唔會想再打多次

大劍打真係快好多
識用用大劍

有無非爛輝團

食飯嘛

兩次就夠曬數

留名等15號燒鳩死佢

歷戰王炎妃好難

有奶唔難

招大我到依家都唔知點避
放回家玉走場算

其實留一隻小賊龍佢就唔會叫新 拉開隻雀唔好比佢近boss食招加補滿佢 應該到60分鐘夠鐘隻嘢都應該未死

每次死都係招大

食飽，繼續

無哂人

未打過歷戰爛輝既可唔可以join

有冇人打極貝呀？
4npYByu7mwk4
試新野 用witcher套裝打

你打次街場睇睇d move set先入黎好d 連登速擦場3貓俾人屌到仆街

屌 我自己打用回家玉戰法就過左 雖然好on9

用大跳連跳兩下就避到兩次熱浪，但扣少少

我平時都係回家玉算 多人打基本上實出到大
單人就有機會出唔到

推

我成日大跳完一下 跟住起身都照俾風壓吹到嘅？

帶定星辰肉乾，見佢想爆嘅時間準備定，一見紅血就食粒，一定唔會死

風壓無效
風壓無效
風壓無效
苦手記得配

巴打識波 我朋友好鐘意mina

解咗奇面王支線之後真係friend哂所有奇面族?

-2

-1

留位 入game中

有無極貝

火魚出珠好正，終於入手強弓珠

其實有冇方法等農場啲嘢唔好再扣落去，有時打打下爛輝，又要跑返落去補肥，如果唔係又要重新佈置過

冇

KRsrxDdFXsX

新爛閪場 -14

食完飯就入黎， 頭先嗰個場解咗體

可以用咩打 用弓又打唔痛 用槍大劍又彈曬刀

統彈流

用弓 算快啦 5分幾一場

有冇岩魚場

拎地下d火石打返紅佢d部位
成身都弱點

-12

-11

-5

岩岩屌完 難打到仆街

用水彈射到佢啪啪聲

Lm

太刀十分鐘...但同樣送珠，大凶豺好玩d

但火魚跌珠易睇好多
大兇豺

差一隊

你都啱，大凶豺d珠跌落地都睇唔到

不過隻嘢彈刀好撚煩

仲未有

有冇火魚場

火魚完場送嘅風化，老舊珠多過大凶豺龍
當佢幾格紫框嘅歷戰調查打就perfect

火魚d 珠其實好令
要刷珠刷佢岩
四人用帝屍輕， 眠兩次， 4分內攪點

但咪少珠囉？

佢嘔戈堆珠90%都係堆發光，迷樣 唔會出r8

想要挑戰豬

佢多數斬有3紅珠，有時5紅

4npYByu7mwk4
極貝場 武器不限
-1

睇片solo擴都係原地捉

爛肉質用呢啲直接傷害嘅武打係正
執埋嘅多數都係發光，謎樣寶珠都唔會鑑定到好嘢
快快手完場拎佢送嘅風化，老舊寶珠好過

唔想打擴可以打水冷彈
夠多人就搵個打火炎彈，其他人打水冷彈
Keep 住用火炎彈軟化返個弱點出嚟

試下solo 擴先
睇片好易

仲有冇位

新手lm

頂，真係好易
但我唔記得帶捕獲彈

dc晒？lol

我想問新手依家先HR 60係唔係無機會有騰龍裝

做鹿首精任 做完奇面族支線但最後過左時間打唔死隻野 再開係咪要再做奇面支線?

60可以做普貝
但自己有d難度
你而加打？

完場有冇奇面王個動畫睇？
無就想做過啦

應該要再做過

直接話你死了

上網學人打法
熔岩龍眠爆兩次+兩粒龍擊彈+射哂所有擴散彈
3分幾就死左
如果熟手d 4次龍擊+捕獲 應該仲快

唔該巴打，我一陣試下
我今朝第一次入場俾隻大搔鳥打到入皮

連續三次等夜晚想去樹林捉隻怪但係無大兇係地圖

呢度係直接carry埋你打極貝

打？我做SUP 一定要過到！！

想打貝就入黎啦
4npYByu7mwk4

已試，好易打

開上任位大凶豺自由任
捉完即QUIT任

樓上有極貝房 4npYByu7mwk4

點解我做SUP 都成日死

可惜都係非洲人命

想玩散彈的話 係咪一定要刷金羊
刷極都冇 想整其他弩

900個鐘都未見過強彈珠

有冇r6 嗰把賊弩呀？

你玩咩做sup會成日死

有個賊字嘅裝 永遠唔會同個弩字一齊出現

試吓先

6星自由任啊

貝希

辣剎石頭

感謝巴打
打到手都震埋

你係nobi？

其實係想問你sup係用咩，岩岩打錯左

連出兩粒 得翻一貓

係

驚你跳唔到先叫你迴避下

我頭也不回咁跑緊。。。勁驚打我

開左任 你過左受傷個隻貝未？

仲可以搏吓有冇白雞捉

過左了，都係你地CARRY

未有爛輝之前主流係用屍套同青瓜輕弩
攻擊力唔錯但彈比較少，想玩就去睇下

最後一貓唔敢打

希望你早啲出岩賊弩

油雞的祝福

翻版野冇人想要

有無話打貝要咩裝先夠打？我一定都係9打無研究過裝備
我得滅盡裝加把滅盡太刀/弓

Juno裝+太刀夠做

巴打 SHARE 套蟲棍裝OK？

我戈套半年前鳩砌
上世代遺物

唔熟隻怪d動作就唔好用弓打住
熟左可以用弓試下
滅盡裝夠用啦 不過要升滿左防先
客製強化

入唔入黎打貝？

-幾

-1 一個偏新手 一個打緊witcher

開機！ code

4npYByu7mwk4

打1-2場沖涼
聽日唔洗番工你地?

要呀 唔玩得太夜

人日快樂咁多位列人

Can I join?
利申果陣同fd過左普貝就冇再打極貝

散3其實可以試下用皇屍套輕弩，如果無賊散3的話

唔係用輕弩有回血彈最易？ 不過你真係唔貓得 你貓左隻雀係死硬

不如努力刷把賊弩啦
連登場都快過街場好多

有位呀

好YEAH呀 第一場GAME就包辨3猫 DLLM

我入左連線區
有冇話點打冇咁易累街坊
係咪最尾冇石避一定要用ff跳先避到？

拉風 小心隕石 shoulder attack

幾時冇石都係多數靠跳
一係就預早返camp 或者飯枱

開左任

好咩好game推薦

division 2 遲下玩

驚佢似d1

暴尾2個貓技啱啱搞左粒幾鐘
聽日終於唔洗再白打鹿首精

有場就係

Btw 有冇爛輝場

太早跳 沖涼先

最尾果下暈撚左 屌你老味

想打你 打你唔中呀

想問歷戰王係唔係會出猛者龍脈石 and 英雄龍脈石 定係唔一定出 ,有機會咩都冇 得素材

其實普通街場果啲爛輝係點打？啲友仔打法好奇怪……第一場唔係執腳印，而係用大炮係咁射
跟住第二場都唔知係唔係真係打
試過第三場先打得甩爛輝隻角……

基本唔係連登場嘅爛輝都係伏味多…有冇計仔可以入到啲真係齊團嘅場…試過好多街場就算齊16人…都可以得1、2團係打，其他人都唔知係到做咩

唔係咁伏 又點會叫做街場
根本成班冇共識

有冇人可以幫手過炎妃
先得2張票

唔該哂巴打
夜啦我聽日先打了
連登有愛

啲垃圾裝嘅上下位都整晒出嚟，有啲驚遲下唔夠位，佢嘅上限係點分？全部武器/防具一齊計？

巴打 我想問新手有咩活動任係感謝之宴一定要打到？

我依家打左把熱龍機關大劍

打埋USJ上位同Code Red佢
兩個任都係整防具夠

跟住要數有用既裝已經係歷戰王s
但如果你連歷戰古龍都未打得好可以唔駛諗住
除非有大腿抱啦

40頁/1000位
武器,防具,護石一齊計

好似已經33頁，iceborne應該會加大

用左散彈之後真係翻唔到轉頭
太易玩了仲要好鬼高攻，除左貝係要大家配合。

歷戰王散彈都好好用 之前上網睇咩攻略又話斬彈打麒麟，屬性彈打炎王咁。防5，防禦強化，體力3都已經夠曬做，仲高dps過玩屬性彈。

我仲未搞掂巫師 隻毒妖鳥支線
見都係輕弩/ 大劍攻略多

我無整下位都39頁

我自己覺得唔熟嘅話玩黑暗左右，射擴散就好易過，新手都係玩dps位啦。

Google下都有一堆配裝，體力3幾乎必備，一般黎講其他都係配攻擊技就得。不過街場有時唔係齊曬補、坦嘅話，落啲補命技都ok嘅。始終重弩你唔加防性、防強有啲技係擋唔到，但係你碌又慢，收刀更加無可能。

街場見過太多又要玩近戰又唔係勁。係咁死，一係就dps低到咩咁成場行行企企，又唔係做補，唔知想點。結果個坦dps就成場最高

雙刀攻略係
放火就鬼人亂舞佢，平時就普通斬

唔貪刀一定過到關

係咪無人用弓打

冇清多餘爛西武？
不過照計今次應該係最後一次祭event裝，下次再出應該係iceborne

其實玩你用開熟嗰樣武應該都過到(當然平時只打團戰未必掂)
佢難度唔係設計到好難，扣好少血

有儲r6
不過最近唔夠位
都賣左啲

淨係儲每樣1把，除左賊弩留兩把

除左連登大家重會係邊到約戰 ？
我同香港有時差，feel 到無咩機會同各位巴打打

Me too
因為我r7r8儲2把
驚要整唔同客制

其實除左爛西同貝之外
其他solo 仲好打

其實冇玩過擴 我唔係好建議玩 個硬值太大
上彈呀 射完之後硬值 突然轉可能貓得仲勁

打呢隻用咩武器都好 用自己熟就得
平時個d hea打衝埋去係咁斬
呢隻最重要係個意識

出風要閃光 極貝就拉風
冇仇個陣要企係坦附近等佢易拉d
拉左仇唔好閃

上網睇下片學下點打
自己打街場或者上黎揾人練習
熟左之後就當佢生菜咁食

今個星期五六日，你知打咩架，點會冇機會

極貝

平時on大概香港時間幾點到？

上fb搵團入可以，不過依家都冇乜團招人

黐鳩線

有諗過，但見到係無屬弓就唔想用
再加上佢套裝有跑者3，就決心用雙刀

係建議玩擴 ，俾我套你睇睇，

吓原來係無屬 當我無講過
我都見有跑者 咁可以一戰

跟 未玩過擴 熔山係咪主徹甲 副擴散？

有 值不值得買研究室都係用弓

唔係打唔贏隻王
問題係隻雀瓜左
鬼撚咁少血 又鐘意自殺

如果多近戰玩就主徹甲副擴散，全遠戰就主擴散副徹甲加麻眠兩次

打貝貝除左大劍同擴散其他都玩過晒
大劍打呢隻太辛苦放棄左
擴散驚炸到隊友

第一次係咁轉武器打
又好專心咁睇晒個故事同啲對話
又貪心想一次解晒支線，結果搞咗成40分鐘先玩完

睇佢啲攻擊模式覺得用弓打會快好多
第二次打諗住轉弓手時，發現係無屬
即時

其實玩擴就一定要有坦
同埋遠攻係無想像中咁難

要一齊擴架
正常坦擴擴奶

打得快就ok

平時玩4輸出 個個都近攻邊擴到
有時有人玩擴 我冇玩開 就用弓做坦

4近唔識打
我打開有坦的
無坦拉佢好難打
利申 無技術

不如話你救到隻鳥就ok

4擴快贏好多，坦奶都唔駛，最緊其中兩個擴有做埋控場，所以熔山弩一定要有

其實救唔到，粉塵回得太少
關鍵係快手搞掂隻boss

呢度啲近戰接近係自由坦，邊個拉到就邊個做

錯啦
最緊要係清怪
隻鳥一比人圍即死

4近攻其實好易玩 會上癮
最麻煩係一區 求其一個拉仇會易打d

只後2 4區就每人用滅龍石拉 輪住坦著轉身衣

怪要清，但都唔可睇磨太耐
基本上嗰part隻嘢一扣到得返少少血，你啲粉塵都回唔到幾多，清完怪要盡快解決

呢度根本就個個爭住做坦

自由坦

4個要夾開先得

我好似食左2,3粒就ok
基本上清完怪都唔洗埋佢
專心打boss 就得

咪係
記得有場我做奶
明明仇左我, 我連轉身衣都著埋
但比人閃左

三區可能會閃 因為唔拉仇輸出機會多d
同冇咁危險唔會出shoulder attack

其他區就睇情況 睇下有冇隊友訓低左
見有機會中下一招會貓都會閃

我想問未玩過雙刀 過鹿首精用雙刀點出技
🔼🔼⭕⭕❓

驚唔夠快可以用輕弩有回復彈，boss啲判定好廢行住射佢就傻仔咁

mia係唔係到
諗住轉出呢套裝 你覺得點

スタミナ急速回復Lv1 体術Lv1 回避距離ＵＰLv1 攻撃Lv2 水属性攻撃強化Lv3 見切りLv7 弱点特効Lv3 超会心Lv2 弓溜め段階解放Lv1 睡眠ビン追加Lv1 散弾・剛射強化Lv1 の検索結果 1件

1區最尾眠一次落石兩倍傷 變做100%會心
發現冇會心 枝箭會低10傷
但冇左體力2同迴性2 變左迴距1
用黎避衝過黎個招

睇下可唔可以18分內或者再快d

耐力急速回復 Lv1 體術 Lv1 迴避性能 Lv2 攻擊 Lv1 水屬性攻擊強化 Lv3 看破 Lv4 弱點特效 Lv3 超會心 Lv2 解放弓的蓄力階段 Lv1 睡眠瓶追加 Lv1 散彈・剛射強化 Lv1 通常彈・通常箭強化 Lv1

咁呢？我需要迴性多過迴距
我都有諗過1區眠兩次落石 加埋都1萬傷

如果咁砌 可能之前個套 將通彈換眠瓶會好d
散彈個傷害高過通彈 多d用剛射

呢套會心有d低
如果有三箭冇會心已經接近少左一箭傷害
計埋應該差好多

希里套裝同武器資訊係咪流出咗？

試左落石快幾多先

啱啱睇翻自己條片 見到有下剛射6箭都冇會心
已經95%會心

我前排先發現滑完可以直接剛射 唔一定接r2先可以剛射 發現新大陸咁
睇佢動作 唔夠時間就直接滑完剛射

我用🏹過，但我幾贊成邊種熟就用翻邊種

3 4區好多時輕拍個下要咁射
最大蓄力就直接剛射
由零蓄開始就兩下R2 好好用
一下R2一下剛射會唔夠時間

yes 都係第3/第4下考慮剛射定禁r2

尤其係鎖頭鎖胸個d
用太刀練鎖鋼龍 冥燈都練左陣 散彈一場得

我用弓打既 好好彩打一次就解晒主線支線
隻毒妖出黎之後就即刻打毒打麻曲射打暈盡量鎖住隻鹿首

普貝打左八場野場一次都過唔到 有幾次真係差少少

我都係打左Witcher 3 先算

巫師任死左毒妖鳥 洗唔洗再做過奇面

第一次用番佢把片手 咩支線都無解過....
係騎膊馬幾好笑
番去都係試一場用弓先

無論如何都想試一次用弓打佢
順便都要解番啲支線 希望1 take過
見大家都屌哂鬼咁

急問

記唔記得打出黎啲數字大概係點
無屬弓真係有啲卻步

放假的話呢到全日有人

有師兄話過唔使，但我一定就做埋佢，一陣毒鳥無死但又無珠我會LLM

唉屌

我地4dps都有坦架 2 4就肯定有
一區就睇有無人拉

個人感覺弓算易，因為周圍有力虫食

毒撚鳥真係過唔到ge 可以執定10個不死蟲 青菇
加埋補給箱三個
總共16粉塵 我阿媽都過到

三下R2除左第一箭個位數之外 其他一箭好似都有16-18
其實無屬弓都唔係咁差既姐
隻game一開始果陣咪又係角弓做主流 係後黎發覺屬性會心弓dps仲高先冇人玩角弓(唔計拔刀弓）

想試下用銃/長槍打巫師任

平時就圓圈兩下三角圓圈兩下三角咁 loop
會不斷位移 佢唔會打到你 你唔停就算無曬氣都會維持鬼人狀態
有火魔法就用 燒到有硬直就亂舞

佢個套我記得主要係回性5 回距2 屬街3

係咪因為上代弓主玩物理
所以大家一開始以為條式無變 就整角龍先

你放曲，呢度好多人幫你

你fail咗一個最尾畫面都叫你一次過先點點點
啲人係話拎稱號，如果純粹拎攻擊珠就唔使
如果你分開做唔知畫廊有冇條完整片段㖭

做奇面唔算好煩啫

應該係今集個弓嘅攻擊模式變得太多
以往集數玩弓主打物理多數係因為最強輸出弓（連射lv4）都係物理弓主打
例如：蜘蛛弓，風牙龍弓 等等

擴散弓同貫通弓就好視乎魔怪體形，就算啱屬性唔啱體形都係會用返無屬弓，連射打弱點輸出仲高

連登有愛

要打幾多次隻鹿首精先出到把片手

之前同個xx 玩弓既朋友一齊拓荒w
嗰陣仲未知弓係而家咁玩 佢直接放棄弓
話玩唔到落去

而家想試下番去玩弓

我好明舊獵人對新弓嗰種唔習慣
因為我以前都係玩弓為主，但w嘅弓係要由頭學過咁

正常2次打齊

熱傷害無效究竟有咩用 炎妃吹火照扣，爛西王嘔火照扣

諗起以前鬪王弓鎖霸龍崩龍頭

終於過到 真係極快都要37分

個d係屬性傷害 熱傷害無效係炎王炎妃身上個d火同冥燈燒地板個類

巫師捉果隻野係咪開上位大凶任

凍飲效果
應該係防炎妃地下啲藍炎/冥燈地下啲火

打咗成個新年

錯圖

百幾hr就solo到

Mhp遺老玩家

好撚難打呀。。。隻鳥又成日死。。。

last 係森林拉上去同佢單挑留番1隻柴龍仔比佢

巴打用咩打？

太刀

W物理弓有玩咗陣角龍弓
打到弱點有50幾
打唔到勁少…

以前識得盲射，可以好瀟灑咁盲射隻飛緊嘅火龍落地
今集玩到依家都未識

輕弩 有龍仔要即清

有冇興趣玩一人solo一區？

想問孽鬼點捉
武器點解未見到強化

無乜，過咗就唔想再見到佢

要古代樹森林夜晚等大凶嘔肉就見到，武器強化要等15號先有得升，因為到時有活動任

龍仔引埋一堆然後用火，一下清晒
但無耐又第二批龍仔來

下次我試下2

我打3區啦咁 練緊打頭準d

有冇人知地平線合作任叫咩名未打Lv8全身甲

試煉、諾拉之深奧

自己開上位自己任定探索 有無話邊個位

兩隻恐暴龍

探索或開大凶嘅任都得，打鹿首個個位，但前題係大凶食左草食，帶去個個位

點知有無食到

係一區等，等一陣佢會行過嚟一啖吞咗食草食龍
之後就會返巢嘔舊肉畀細豺食

咁我任起1區等夜晚再隱身跟佢返去?

好撚難呀。。。打到燥。。。

有咩慘過打完過左，發現自己冇開孽鬼個交貨任

我都係 要打多次 不過唔解支線好快姐

照計你拉到隻鹿精上斜台贏左8成

我想要燈珠炸

有兩個條件
1. 夜晚
2. 入去見到個圖有大凶

有打過上個星期勁大隻嗰隻就知
佢就一定會由2區慢慢行去1區搵草食龍食
食完個肚會漲 之後很返2區嘔

建議係1區遠距離睇佢食左條龍
就著隱身 跟佢行入2區 佢基本上即嘔
嘔出嚟嗰下會有隻野突然間衝出嚟
嗰隻就係孽鬼

已經決定唔要孽鬼嘅交貨任，反正有狂獵稱號

*行返
聽人講就算做齊都有機會無孽鬼出
咁就要loop多幾次

等用自己裝打算

唔使隱，你唔打佢都唔理你

唔係打完自動有？要點開

趕走啲雀後要問埋其他資訊，然後完成個任。

係一開始個調查員傾草食龍個度要有一項係講啲變異，一定要有㩒到先會有孽鬼任，我飛曬啲對話

係咪黃字
好彩我㩒咗
係咪做晒2條支線先有？
因為我記得我除咗打第一次，之後都係鳩㩒

唔係黃字

隱身睇吓有冇白雞
順手捉埋

好癡線

更黐線

黏着彈究竟有咩用

上次痴你地4太刀打極貝都係11分

彈落個頭到會暈

有咁撚勁咩

應該係射落怪到會黏住
再用武器打黏住嘅位會有打暈效果

一個睇武器技術
一個睇合作默契

打街場火魚打得多真係會以為隻野係古龍唔捉得

講起古龍
之前幫巴打打炎王炎妃
見到有人放落穴

我試過同巴打刷歷古個時唔小心放錯陷阱
俾佢地笑咗成頁

其實點解會帶
我古龍同普通野都分別登錄哂D道具
講真得5頁唔夠我用

因為我係跟武器去整道具袋
所以入面有齊晒絕大部份情況會用到啲道具

我跟武再分古龍
仲有分貝,爛...etc

又急問 個孽鬼任
我跟到返2區嘔舊肉出黎點拎走
睇住舊肉消失完唔到任

頂 原來唔係舊肉係孽鬼 睇住佢走甩

我仆你個街你個名

捉左 搞掂晒成個任終於

呢個好笑

屌 強弓珠有冇咁難出

好易
有十幾粒
多到鍊金

我有朋友見到唔捉，話唔想打攪佢食嘢

極貝場

捉住孽鬼等

呢個有啲假

我搵個識打嘅入得唔得

我今晚都想打近戰極貝

好善良

有位?

有 快入

同連登巴打都打過吓極貝

要擴散就有個專職坦好d，隕石唔亂飛3支擴基本上穩過 。

近戰場就有專職坦自由坦都試過 ，
拉仇恨咆哮個吓好正，即刻集中力200%特別醒神

冇追po幾日 想問多咗啲咩新野要打

見到火魚任同埋巫師3合作活動 仲有冇其他？
打完係咪都係拎外觀裝？

無喇 巫師3有支線 會送攻擊珠 有一個套裝 無乜用
15號應該會出埋ciri套裝同埋一把新片手 一把新雙刀

火魚刷珠
巫師拎全套裝+片手劍 (留意有1個主線 加 2個支線)
完成支線毒妖鳥可以拎一支攻珠, 完成支線奇面王 可以令奇面族火炮出現率提高

外觀裝, 升級同其他嘢要等15號

仲有隻新小精靈捉

貓飯係咪有bug
探索食完入任會冇咗

漏咗火魚任做完有外觀裝整

火魚任係咩

熔岩龍

個任名係咩

本尊的名字是熔岩龍

轉頭開機睇先 200hr都唔知佢出咩票

thx 好詳細
今晚打哂佢

甲蟲票
整垃圾甲蟲外觀裝

四大高手之一 南爪

得閒睇下

3分幾條片

喺後腳儲力等佢自己跳個頭畀你斬嗰下
睇到我

戰神油雞

納涼票咩任

我想問做齊Witcher3 d支線係唔係只係多個稱號？係我決定放棄

好似唔係 你睇下#350

毒鳥首次 獎勵攻擊豬
奇面首次 增加奇面族幫手機率

點都要做1次全清

一TAKE過做齊先係多個稱號
但分別完成各支線都有嘢拎 / 獎

#METOO

改我稱號

有冇爛輝場？

傑佬裝打15號隻嘢會唔會好難揪

要你4個一齊帶符文掛

弓箭手15號一定要打了

lm

oneset定咩先

套裝 辣剎

整咗帝王火弓
但傷害爭啲

應該都係一套過啦
對於啲少打又無心機刷珠嘅獵人係幾好
但對於呢到啲齊珠痴線佬就....

俾佢推左出去
Btw見到老母獵人即刻精神哂

暈駝駝獵人

呢到唔歡迎歐洲人

拎黎玩純炮回統好似唔錯

似雙刀裝

就襯番佢自己把雙刀

有冇咩團刷

的確係雙刀裝黎
出左研究下先

佢把雙刀配傑佬裝都得嘅，
呢套所謂弓手裝無位放加輸出嘅珠

唔知勁唔勁

辣剎完了

係外國無得打
想問今次witcher3有咩裝

有攻擊珠送
個任無限期
我15號果個先限

北睏

頭 3 1 1
身 3
手 2
腰 2
腳 1 1
唔多夠位⋯
但係有女裝

4CBC4s7wpBrL
求其打歷王／極貝

我想問下WITCHER個任, 用生命粉塵救毒妖鳥, 係唔係要行埋隻毒妖鳥身邊先有效? 唔該

對小怪射閃光隔1陣再放
盡量遠離狂攻樹妖

隔遠少少都得

冇人

打緊冥王wo

放完假要返工翻學了 等星期五啦

翻多一日又day off

打左十舖兩隻青瓜任
頭三次單人過到連輸7舖
有冇咁難打
諗著叫幫手
厚血難打左

用FF甲滿Lv被發火青瓜兩野KO

點解我太刀成日打怪傷害都係白字？
打唔中弱點？傷害勁低

打唔中弱點 你打咩龍？

打咩都係
得白字傷害 仲要勁低

咁你就要打開你嘅獵人筆記
或者上wiki睇要打咩位

有冇d例子你打咩龍邊個位白字？

岩岩打完麒麟

麒麟弱點係個頭 係比較難打中

玩會心斬裂彈，麒麟就全身弱點

新手保命為主，係唔係應該帶兩件隻衣裝 轉身+體力？

轉身就一定要 第二件就睇你打咩
炎王帶耐火 麒麟帶耐雷
不動都係一個好選擇

真係新手我會推介帶加血煙

一定係分龍，古龍會成身大爆
普通龍就有一個兩陷，一個四陷

係隻角
太刀打角先有橙色傷害

係隻角咩
平時打中頭位就橙字 冇留意

係咪一定要打弱點先得？

不如打次滅盡，睇下係咪都白字

我記得就係隻角，雖然打頭都應該會hi到隻角

巴打如果你太刀新手我建議你留意吓每隻怪嘅弱點 ，唔打弱點嘅太刀只係牛油餐刀一把

啱啱上wiki睇左啦 今集角冇單獨計弱點
打頭就得

你講一講先記得以前2g要打隻角

麒麟過度活躍 單人太刀打都麻煩
圍抽就歷戰王都好快搞掂

麒麟個頭已經細，仲要打隻角

打極貝十分鐘左右已經打到落4區
但4區壓力大驚貓打好耐
睇黎要再練下

都係chain哥勁
裸裝solo 極貝

著裝都死啊我
祼裝 我死左啦

唔打弱點 傷害差一截
0屬性解放麒麟身 v.s. 麒麟頭 傷害差咗3，4倍

以前覺得單人用太刀難打到黐線(hr50時代)
當練成見切再加埋件轉身衣，基本上鳩打都係5分鐘搞掂

粉塵好似全map都得？其實即係鬼人粉塵都係？
因為隻毒撚鳥我有專登google過下

好似係廣域嗰啲先有距離限制？

傷害差好遠
本身已經差一半咁滯
計埋打弱點有會心 同觸發超會心就差更遠

如何保護豬隊友毒妖鳥
係咪要自己帶粉合？

本身有3舊粉塵，箱再有3舊
見毒妖唔差唔多扣一半血就食粉塵
一見到有細怪就閃佢哋，幫毒妖手殺死啲細怪先

以上做足應該都夠

好似打得唔夠快 係咪應該用返本身把r8片？
同埋我上次做咗旗面族個任之後今次使唔使再做

最緊要清凶豺仔 唔係好快死

用指定武only
最好做埋

睇你想要快定要穩過啦
因為個任太煩，我寧願選擇穩過
一失敗又要睇多啲啲活動，對話多次，嗰到都要時間

用咩武器就睇你玩開咩
啲人話大劍輕弩最易過，但我自己一take完最2個支線就係用雙刀嘅

再唔再做奇面族任務睇你想唔想要「狂獵」呢個稱號
想要就要再做，因為佢係要求你一次完成2個支線加主線任

西查

打錯 東查先岩

畀人負皮
睇返日文wiki寫原來都有一定範圍

味方がピンチのときに使おう

生命の粉塵は一定の範囲内にいる味方の体力を35回復させることができます。味方が力尽きそうになったら生命の粉塵を使って助けてあげましょう。

OK, thank you.

油雞強勢回歸
刷晒爛西未

60把

其實睇人講, 留一隻小凶豺俾毒妖鳥撚下, 之後就拉鹿首精遠D, 咁隻毒妖鳥扣血會非常少, 補都唔使點補過, 前提最後係1區打, 2區打就真係難好多

冇得帶13閃/苦蟲入去合？

無，想調合要自己執素材
再驚唔過關就set晒快捷鍵咁，起馬食個藥，調合等等都快幾秒

有無人今晚近戰極貝 晚晚都無位

try try sin

想問下 歷戰王麒麟 佢有一招係追踪雷 同時鎖幾個人位置再落雷 個起手係點睇
我見到佢有提半身再出呢招
但正常提半身係身邊落五道雷 搖頭再提身就係前方大範圍雷 佢追踪雷個起手唔識睇

都係輸 臨尾都唔知打隻鹿定清d 卒先好
一亂 死左就好麻煩 隻雀會係咁被扣血

我識了 佢出呢招會叫三聲

用閃光彈先，之後清啲卒，再閃，再拉開黎打

用大劍打卒效率麻麻
諗緊 不如 前幾區用大劍 最後一區先用片手/雙刀

用輕弩

有無執素材合生命粉塵？
我上次合足10件先勉強保得住毒妖。

劍斧 斧 mode 按圓圈 再按r2
企係小怪中間
一招清曬

我執左4個不死蟲 箱有3個 本身3個諗住無事 點知都係保唔住

唔識用

拎弓 唔駛滑步都夠做有凸
因為你根本無幾多氣
我最尾一區死咗次 隻野都無扣過落半血
你只要識瞄準同R2射夠3下就O就得
燒中佢就OOOOO射暈佢
仲有額外麻瓶毒瓶

用開長槍/銃槍類 但今次個任長槍系好似麻麻

串啲咁講
我救埋毒撚鳥睇個fd直播打先發現原來係有閃光彈送，個落石位又係事後先知，自行較咗hard mode打都過到

新手
想問下皇后冥燈太刀用咩配裝好

可以打下野團，質素都唔差
啱啱公司轉咗上網plan
用電腦玩remote play試順唔順
打兩局近戰都過到
兩局打到3區都係得返3個人
低lv好似怕伏到人自動退任
想睇下貓車都無

一定有

你好彩姐 普貝都伏到仆街野場

無位呢

冇你咪再開多隊
一個ser又唔係淨係容納到一隊
開多隊咪多3位巴打有隊跟

無咁多近戰bro哩度
同埋早排好撚多cd rom伏到仆街

今晚想要爛西團

尋晚近戰極貝野團都贏到兩次，野團質素好似好左好多

平均hr高過300
武器唔係大劍，劍斧 基本上都穩

我果隊輸哂最盡去到4-2

咩武 點坦

我鍾意咁配，加埋珠可以上到100%會心，攻擊7，無傷3

1區最難拉仇恨，之後就自由坦用滅龍石，第1場就一太刀兩盾斧一恐暴重弩（擴)，第2場就兩太刀，一盾斧，一弓

配裝好自由 多孔長白斬 通常都係生存技
因為輸出向的話用恐暴/雙天/火刀仲好
刷到火刀的話呢把野就可以退休

終於洗到金羊散彈重弩
搭攻4定精神抖擻3好

野團極貝揀嚟打，100 200HR我通常唔打。
我自己500，最少搵300先打。
不過野團質素好咗，近戰尋晚打3場贏晒3場。

一係開個連登極貝近戰小隊囉

早排有巴打開過連登小隊，不過唔知搞乜冇人上去。

我揀嘅要求多過hr100就得，如果冇人做坦，就一齊貓

100果d=打嚟都浪費道具 ，死亡率太高。

尋晚打左兩個半鐘贏到兩場，已經覺得野團質素好左好多 ，出個陣同fd固定3個位，淨係揀奶媽先敢打

成功率太低啦嘥時間，不如上嚟求救好過啦

你咩武器？

帝冰盾斧

1區著不動同俾想扯仇嗰個入先
趁佢嗌段空隙打 只要手長既武器都無咩問題
我自己用蟲棍空中瘋狂車佢塊面扯仇

你d fd呢？都係近戰？

佢玩太刀

我都係太刀 ，打極貝 好好玩 好爽

雙刀叫完加隕石就拉到

太刀4區唔用轉身做坦最刺激

呢個留比你地做

試下 好玩好多
當你戈種近戰 4區坦新招 +唔太洗血水打多人麒麟王
就代表你好熟戈種近武了

有無人覺得多人打既話近戰冥燈王難過近戰貝好多

就係好難有野團正常人
我自己20xhr開都唔會有正常人入

冥王還好啦
佢堆招式起手大 大部分都可以預判
比較快的都係得招雙翼插地

因為200偏低HR，大家唔敢搏

同我玩過嘅都知我無伏

400hr個啲自動識扔石轉身衣坦啦
笛，盾斧，太刀，雙刀，蟲棍都多
斬斧，大劍，鎚，片手比較少見
一區兩落石後好快過
二區有石拉少問題
三區dps夠就得
四區自己拉一次都過1.5次黃道啦
多一個識拉已經輕鬆過
多風咪著不動衣

我自己開野團選人標準
無400hr選大劍基本上唔會考慮
無600,700選劍斧都唔會考慮
其他隨意 有200hr就受
大劍，劍斧玩家太多伏

我開過極貝野團9xx hr太刀包2貓

3個隊友有1個會用石頭已經贏咗一半

咩近戰先

我唔係話你伏，我係話你開野團，人哋見你hr覺得你伏

會加入嘅又可能係真新手，所以你又覺得好伏

你又啱 所以我得哩度搵人玩一條路

以前少打麒麟無認真睇過佢出招
最近研究下原來係得原地fing頭 同舉身引雷個招有威脅

唔貪刀就得

重有後腳踢同撞

有無大神極貝?
3aFm3Z27TeQ2

咩武 有無坦

9xx一樣可以hea玩
你對佢期望高姐
感覺6，700個堆打得最落力
3，400個堆有意識，不過經驗差啲
貓車就留俾100左右個堆
200就好少見到

我都係今次活動開始前先連升40hr 而家都係20× 但個分別只係開始識玩太刀

要7點15玩陣 或者夜d9半

999嘅海綿

成日都想練下迴性
太刀同弓個迴避時間太長
好似好易依賴，所以唔多想練
打打下又追求返效率
最後又用返盾斧
究竟仲有乜武好用

雙刀 錘仔

劍斧，雙刀，弓都好練

我係用盾斧重弩輸出下既花生友
無乜技術
999係驚俾人踢先升黎呃人
尋晚打下啲歷古
全部武器都要5分鐘+
好慚愧

打過普貝有充能斧坦 全程剩係見佢扣過2 3次血

的確

無奶坦創始人又扮ja

弓既滑步好似太屈機
感覺以前啲人用黎貓火都得

斬斧好似幾好撚
係啲技難配
因為少用
集中2同3都好大分別咁

弓墊步食唔食回性

其實可以照用住弓 太刀先 尤其太刀
越打越熟你其他武器都會識避
又以前用耳塞到見切叫聲 再到而家開始無回滾到d怪大叫 好正

食

用骨斧唔洗塞集中 輸出高 入覺醒快

大家合作姐
唔變陣點食曬啲處
今晚就用斬斧雷下人先

呢個堅係想練 但練極都唔準
有冇裝推介
暫時我都係全騰龍

弓？ 用騰龍無用架wo

看破7 配帝王弓
多洞 再config迴性迴距

火，龍，雷要火龍2件
水，冰最新武 唔洗
直接用post頭砌裝器砌就得
每個人玩都有少少唔同
有啲人要迴性1，有啲要迴5
有人塞食菇，有人塞回耐
主要都係按自己習慣砌

我一向一區拉仇

水冰最新武 即係帝王？

弓要玩屬性 起碼要有5把
莽火，帝王冰，帝王水，凱羅雷，龍骨
無得玩死一把

嗯
另外 屬性會心 強弓 弱特3 係必出技

我鍾意炎妃兩件
尤其佢個腰 我唔太熟弓 有體2 同回性2好好多

唔齊珠都唔玩呢套，
講近戰或弓，有屬解但無會心屬性，
重弩有幾可避，多數裝盾硬檔算，
剩返輕弩射實彈可以考慮，但輸出一睇就知唔夠而家啲高會心裝，仲浪費埋個體術，兩個字：垃圾

炎妃2件谷到菇3好屈，食粒菇補返血/氣

我呢排有諗過玩無屬弓打大連

For 參考~

btw 頭先發現雷弓裝咗水屬性強化3

我有時入街場都比人踢
不過踢嘅都係999
唔知係想幫新手定武器唔啱佢心水

明明係野團識到你 扮乜

999都踢

而家可以砌到無屬滑步 ？

多得戰神油雞我先學下其他武器打貝

第一次同你打 一場一種武器 真係型到核爆

打普貝裸太刀區1被秒 柒到想即刻斷線

有冇人打爛輝

可能怕你打曬
好似呢度某某
驚無得打咪踢鳩你

打爛西打到好撚灰

滅龍石掟先掟後都要經過一番掙札
掟先隨時比人搶左 第二輪又唔夠石拉

骨斧係重擊斬斧2？
有冇裝參考下

想問下
pc版刷熔岩魚用激運票可唔可以增加稀有珠掉落率？
打到想死

入區睇10秒睇有冇人掟
有聲同紫色好易認
一係掟1粒，30秒之後再掟1粒
如果有人掟又可以幫手
又可以保留5粒

3aFm3Z27TeQ2

極貝 -1

cuming

解放咗會唔會無咗無屬技？
洗唔洗升龍屬？
客製乜好？

我都係兩個字：雞肋

想搶第一輪 不過成日唔夠快手掟夠5粒先

把野係無屬性 無得解放
唔優先升龍屬 因為得瓶食到
我客吸血 會心 攻擊 圖戈套剛剛好100%會心

其他人仍會累計 你淨係扔第5粒
再狗少少 人地扔夠數 未紅你扔閃光彈 再扔1粒都係你拉到

終於過左巫師任 大劍打尾區以外賺時間
基本上只係打 燒>儲力 +玩高但位
之後尾區用番片手慢慢玩 可以唔收武食藥自己死ge機會低好多

兇豺仔出左就用閃光之後慢慢殺D兇豺仔 殺剩一
隻BOSS拉開距離 冇火燒到佢硬直都唔打 除非佢用抓兩下果招就偷幾刀
用左3+3+1粉塵就過左 1可以唔用都應該夠血
不過保險D 打過又玩半個鐘-9個字

學到野 扔閃光再補一粒

配佢自己把雙刀架

屌咁啱噴火飛起咗

Youtude見d鬼佬2：30極貝

有冇新手位

第二隊-3

有無巴打carry 普貝

3aFm3Z27TeQ2 呢度有貝打

你3個 1人回我100支冷飲

一石三貓
最近太安全
亂跳咗

把雙刀 3 跑者
頭 3 1 1 茸好*3
身 3 跑者
手 2 體術
腰 2 痛擊
腳 1 1 龍屬強化
痛擊石

配番張圖

我意思係打緊解放咗有龍屬時
無屬會唔會無效果？
唔熟斬斧

唔會 純粹多咗個額外傷害

粒石爆左果陣我已經打定輸數

所以冇期望冇失望

雷弓無左散彈強化？

有拖無欠

我都無為意爆咗

試左6次毒鳥都死，好無癮

用太刀學見切

太刀係未要學識用見切先有得玩落去
我用太刀單挑打歷戰古龍得好少攻擊機會完全上唔到氣刃

一野炸咗我去風中心 唔擴了

刺激 以後連劍斧4區都唔用轉身了

好難用
唔熟技，輸出好低
見到得幾十幾十咁打
好無癮

係 你最緊要識閱讀隻怪個ai
知幾時係機會見切開刃 幾時可以出兜割

咁大硬直得咩

新手用太刀呢個任都ok, 用三角圓圈招掃可以好快清細怪保住毒妖，之後打鹿首一有火就燒佢，無就閃佢，仲有滅龍石打停佢

全程用斧頭mode督下督下就幾安全既

now 仲有位?

唔玩劍mode好無癮wo

望住我訓低殘血，裂傷，加比火燒都唔幫手放個粉

滿血，一招shoulder attack 收皮

燒油雞

暫時唔知點連技
斬轉劍係高攻
不過硬直好大
唔知幾時用好
要上網睇下人點打
利申：全程無著衫，想練迴5

房號?
記得hide

裂傷係手撕雞

有個未見過既巴打
仲要幾高hr
仲用上古新器做坦

比房號我入黎先

迴避3左右應該夠 我而家用開迴2

房號。。。

上面好似有？

無留意到 skip咗

入緊

手殘咪用迴5
有排都未練到迴2

已經2隊full tim

連3貓兩場都未知英文名個坦巴係邊個

應該cd rom

頂 原來有裝未上lv4

回3可以正面避龍車

唔知打緊what

有

有無位？

其實你乜id？
記性差，無點認人

axxxgp

我認得你就得啦

我又入

有無位

應該無人開

屌又幾細心

見冇人開，所以我off左

其實我同邊個打緊都唔知
拎住斬斧雷緊人

你開就自動有人join
個個等人開咪無人開

極貝-1

斬斧

係唔係 帝王麻痺 最多人用？

sorry 今日第一舖

可疑巴打欠下油雞n支冷飲

係咪800hr果個
我黎

無體3好危
下下秒

11月尾嘅片，打算參考吓再改吓

原來係你
第一次見你
今次應該會記得

witcher任最快時間係幾多?

比鎧羅更快麻到

啱啱刷到 把 帝王麻

驚名

我嗰套超快上電玩住先

800hr唔係CG咩？

可疑係咪講緊我我係hxxyx火太

9成9係

Ok喎個名

又一人一百支冷飲

可疑巴打

有人斬爆我防反 唔計

我係岩岩冰盾斧

成日走膠位

赤？定炎？

炎陽巴打 中文名無得改

爛輝 啱啱開
6uaR3LBruMkn

赤先係油雞？

我冇欠你冷飲呀，唔駛記得我

仲有一個乜乜know
用賊坦
又係8xx

應該唔關我事

點解你拉親仇都咁易斷既

迷失方向

我雙刀唔夠長槍搶坦好sad

等我開怪先

有冇打咁快，一入場就黃道
粒石仲要咁遠

推
-3

-13

有冇人可以帶我打冥熐王
6DBPACpdTZ74

CG巴打 抄你套太刀裝先
之前無諗過用屍套龍腰

入呢到開

Ok 即入

我去幫過巴打打冥燈王先

接左 個名有Cls

cls

我off 你地玩

原來果個乜乜know係野人
係hr7xx
頭先誤會佢係巴打
啱啱街場又見到佢
同佢夾未試過過到
腳頭真係差

仲玩唔玩

玩

有冇陪我刷code red

差四粒 街埸打左27min

diu斷線
sor

weak鳥

好熱血地過咗
4區第二粒石又局跳

今次又搶你坦

跳我地都熟了 係怕佢跳落黎即刻出鐵山靠
btw我唔on翻啦 都夠鐘訓

我跳得好屎㗎
唔好指意我

試過呢到場 四個跳
四個一齊食鐵山靠死

點解人地d弓痛咁多

普貝-1
4HQ42b4KDjA4

ps4

做足準備(閃彈光蟲10個 lv2回復彈都齊 雖然無用過)
第三次終於主線支線做齊

想學下玩弓，有冇裝介紹下 我新手

SUP OK ？

砌咗套無屬弓，諗住用嚟打大型連續狩獵

食菇:
體術 Lv3 最愛菇類 Lv3 看破 Lv7 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 解放弓的蓄力階段 Lv1 散彈・剛射強化 Lv1 通常彈・通常箭強化 Lv1 利刃/彈藥節約

或者

強者藥:
耐力急速回復 Lv2 體術 Lv3 看破 Lv7 弱點特效 Lv3 超會心 Lv3 無屬性強化 Lv1 解放弓的蓄力階段 Lv1 散彈・剛射強化 Lv1 通常彈・通常箭強化 Lv1 利刃/彈藥節約

點睇

強者藥係咪姐係元氣飲料

強走藥
打錯字

遲下滅盡龍d裝 比起而家套極限裝
太刀可以多1挑戰者 1攻 剛刃 同埋滅盡套效果
但無左達人藝 唔知抵唔抵屌呢

滅盡套裝效果即係耐力急速回復？
即係可以推精神抖擻推高會心，但係推高會心都係想達人藝唔洗磨刀

用嚟混騰龍會唔會好d？

效果係吸血

係喎
但係ab裝個吸血效果好細，客製武器吸血好d
咁當然唔知佢y裝會唔會吸得多d

應該唔會 都係用翻騰龍好過

有一段時間冇玩 岩岩尋晚過完巫師3 而家有冇D咩任建議一定要打
普貝之前打左
極貝一路都過唔到但應該冇咩裝要係極貝度打番來

但丁裝 usj裝 全部歷戰王嘅裝
呢d大部分混裝要用到
可以打定d票先 要用先再整

極貝打完就多個騰龍外觀

又冇去到咁遠...但丁有打
歷戰王有打完鋼龍 炎王
其他應該要搵夠腳先打到

USJ 而家去打先。

極貝不了 唔識跳廢事累街坊

你地宜家打極貝係咪預咗每個隊員都會有能力吸仇恨？以前打會講明邊個奶邊個吸仇

無左達人藝唔得
太刀掉斬太快
而且登龍係100%掉1斬味（除非用剛刃鎖）
無左達人藝好難維持輸出（白斬的10%buff）
剛刃同達人藝我揀藝人，唔鍾意一分鐘叉電的感覺

如果本身未過會玩一坦兩擴一奶
但呢到大部分都過左
玩極貝係for fun 或者練習
所以玩近戰大家開心玩

如果齋玩到去打歷戰古龍，應該唔用見切都夠做
好似juno, 屍套呢啲當年基本上可以不動衣無腦打死，時間仲要唔差
不過識用見切後真係勁咗好多

無奶架喇

剛刃=垃圾
無咗達人藝應該唔使諗

我諗我都係會揀達人藝
1攻 1挑戰其實加乘好少

無奶自由坦

原生主線龍，冇見切都打得佢死。主線時期我直頭第一次玩mon hunt都過得到。

但越後期見切越重要，你試下貝貝唔見切

呢到玩自由坦.....

我都係
不過滅盡龍d裝拎黎做插件都好正

流出圖，隻腳好似2攻擊呀

我本身用開套挑3攻6 99%會心
出左可能換 挑5攻4 100%會心
但其實唔係話勁左好多

攻3 ，2粒2級珠

完全神裝，仲勁撚過護石

USJ 打完
之後打洗唔洗打歷戰王.熔山

銃槍點先可以快速吸仇？龍坑炮好難拮中頭

分享吓套裝點砌99%會心？

我滅盡頭 騰龍4件 火太
精神抖擻發動時 90%會心

咁辛苦做乜
用滅龍石拉咋嘛
再著轉身衣
象徵式做下樣扮有打姐

有冇早場？返工無野做，hea打mhw先

咩工可以返工打機

點解唔100埋佢

因為已經冇位，我整唔到100%
所以先問你地咩裝

類似我套跳跳弓 煙效果一過就殘廢咗一半

電莖損手

講開

尋晚同你打極貝唔好意思，我都唔知點解會最後第二粒黃道避完個下貓咗。

我滿血200，點會佢一拳打落嚟死得人。

我係 炎妃衫B 全騰龍 渾身護石
有看破6 攻5 弱特3 超心3 無傷3 抖擻2 無擊 強化持續1
打弱點100%

打貝就護石換弱特 加心眼同+多1粒達人珠 抖擻得翻1
打弱點95%

我2貓斷埋線tim啦 怕什麼

扮緊工
如果無記錯應該係
火刀騰龍4件熔山gramar腰攻護
而且多左盛裝可以換盛裝頭騰龍4件挑護
50%弱5%攻4 25%會心6 10%渾身 9%挑=99%
打易怒的怪都ok 我又唔算成日維持到無傷
而且唔鍾意見切回身食唔到渾身果一下
所以渾身唔砌高但砌高挑

但係真係好奇怪，黃道發動咗粒石落地之後，我係隕石後面行出嚟，隻嘢一拳打落嚟我貓咗喎

我滿血200架喎，普通攻擊極貝唔會一下死得人

你話連續幾吓追住打就貓啫，一下咋喎

即係唔駛拎出嚟獻世

的確太刀唔係時刻發動到精神抖擻，仲有一下會唔切耐力。

我都冇裝無傷，打極貝佢掂吓你都扣血。

改做跳跳弓 打爆鱗 最高1200 一下 煙效果一完就捉得

FF跳成功後落地果下有時會仆街無九成血，唔知點解

我冇ff跳，企定係隕石後面避，已經避過咗黃道....

我有諗過到底係黃道嘅餘勢ko我？ 但我已經行咗幾步，再中咗一拳就馬上死。

好大機會俾佢拍走你然後中黃道，以前成日都係咁死，所以企係隻牛前面會開盾保平安

打咁多局唔記得啦
努力記緊邊個打邊個
最記得係4區第3次無石
3個跳失，一來3貓

anyway for fun姐
我hr又滿，珠又齊
過唔過wfc

打極貝就係想睇人貓車

我HR未滿 珠未齊 快回水

冷飲就無
米漿水啱唔啱？

個拳大招黎啦 鐵山靠

個結算畫面就係一拳打死我個下
我覺得應該唔係死於黃道

anyway

都唔會一下即死㗎....

事實證明係會即死

扮工hea貓場

憤怒狀態 招地爆 拳頭判斷仲痛過鐵山靠

係咪用角龍弓？

我玩pc，未有冥燈gamma裝。砌左套類似不過係體術5，弱特3，看破6，超會2。都好似攻擊力唔錯

有冇巴打幫手打貝希摩斯殲滅戰

一個鐘後join

我而家join 一個鐘後收皮

一個鐘後食完處啦

係角龍弓
不過照弓神雞油所講，都係垃圾

姐係都係玩翻屬性弓好啲？

我諗除非有一隻怪好似煌黑龍咁會改變弱屬嘅怪
否非都係用返對應屬性弓打係最好

咁拔弓流點睇

拔刀就一定係角龍弓嘅
但唔係隻隻怪都適合用拔刀弓打

用錯套無心眼ge太刀打

15分鐘後繼續

食15分鐘姐
唔洗走喎

係會即死，尋晚試左

ok 之前好似無試過

我一點要出門口 算啦

甲蟲票打咩出 哩度又話熔岩9星任都唔係
btw出左第1粒逆上珠

係活動嗰個9星歷戰熔岩龍任
但黑起上嚟可以一張都唔出畀你
利申：試過打完無券

我打左幾場都無

唔係場場有

有無人試過刺客衣打爛西

幾場就唔係刷啦

巴打carry 我過普貝得唔得

入黎開任

開得任

你係巴打？

巴打你地真係勁到痴線

hea打貓咗

得你貓

多石得濟
企大出定點
唔慣

平時我打野場7分鐘應該先完左第一區

應該係無人打普貝
得啲低hr夾
輸出咪慢

幾有趣

好似琴日咁貓

一掌拍低 一個角頂

尋日又係我同你咁
一連貓兩件

再次多謝各位巴打 我除左得閒放下粉塵全靠carry

你整左騰龍裝未？ 普貝我帶到你嘅應該

絢輝anyone

未齊，我再開場？

你開任啦咁

新手 今晚等carry

me too

我
可打一個鐘

上古玩家

+1

扮乜
極貝你solo都過到
分分鐘快過4人打

做support可以用片奶

原來兩次都係你破我防反

爛輝
rszH2F8M6Dj

消失多時戰鬥平凶奶

coming

Join

貓要搵人陪嘛
唔好咁小氣啦
蟲棍係咁上下

-1x

其實仲有冇新手玩

回彈奶天下第一
Change my mind

Push

有，我好多龍同裝都未打

入唔到

好耐冇見過你

係咪真架 呢d post成日都有d老seafood扮新
幾rank???

我冇chain巴咁勁
裸裝solo唔到

咁快滿

點解唔等埋呢... 直接打lv5-6

我未過極貝 有人帶嗎？ 新手

破防高手

你個邊有冇人 冇嘅話過黎呢邊

我新手
想打極貝連裝都冇

第三區記得換翻閃

屌你

Sorry⋯

黃道完即刻俾佢shoulder attack

無處破咪破防
2月14逢套必穿

你之前裸裝打喎
好似係

我係裝閃彈
不過想一齊車震咋

號碼錯誤？依家爆左人拿？

自膠
真係爆左人

Last game for me
Wish I can play longer

Let’s play again same time tomorrow?

-1 sure

都係爆左

刷珠任無左了？

jj唔打要離場先得

無咗賊龍了 變咗火魚

有位！

Me 好型

有冇人識睇開爆槌&熔岩龍細金

可能要耐衝3先得，試過耐衝1，好易俾太刀斬到

耐衝1就防到啦唔係咩

耐衝3都防唔到 佢個防反比隊友打中左

呢個設定真係好on9 會counter到自己隊友d招 太刀見切都唔會咁啦

極貝 solo 弓 17分鐘

打左咁多次終於可以打到18分鐘內

好勁

你可以一個carry3個營地獵人啦
處男殺手仲唔係你

有無爛輝場/刷珠火魚

屌俾佢撞落個風度

求carry極貝

有冇極貝/歷戰王

油雞

88uzCLuarar

咩場黎？

日任之後極貝

間中轉下歷王

試幾場冰斧打貝雷你地
玩唔掂先轉下武

跳起咗

6R8y2X2afbX4

爛輝場

有冇爛輝場

好似夠開第2team

-9

連撞唔係計倒地判斷乜 第一命死得不明不白

個個出哂任

沖埋涼入

比角撞跌個動作好似冇無敵判定

有冇人刷緊爆槌細金

插係身 去用跑來跑去戈招 連食3下死

哦 插上身照食傷

幾時有得用返自己裝打鹿

推 -2

好似過幾日就有

暈左

我同你差唔多

打歷戰王冇場贏

有冇咩任好打 唔刷爛西

求神人carry歷戰王屍吐 ps4

曲?

認真 打唔贏

我都想打 差1張票 上面88果間

我都係匿返係石後面

打

爛輝場一個拎銃打固定傷，一個就未斷尾就眠，屌你老母都痴撚線

俾曲 可以刷埋其他歷戰王

你地甩仇都唔拉
我無曬石頭

等等 我食小小野再入

下次完咗到我拉

入左

有無盾斧ta片推介睇下
想睇下精進一下技術

睇rainy d片
盾斧神

爆了 開新場 歷戰王 7BdtzBJAkdjR

呢條我覺得好正 尤其2：25個下

全彈流銃槍你地點配裝 騰龍頭身腰褲 加死神腳 一係2弱特+心眼 一係就3弱特但無心眼

ok

又出匠

臨尾都要跳入風死

我唔打了 聽日再玩

騰龍係要達人藝?
俾你斬嗰幾下唔跌 全彈嗰下條斬味都爸把聲咁去
高磨剛刃仲實際

爛輝3貓

係 咁應該用咩裝好 執緊都執唔掂

咁多人執都4lv

仲要唔要人？

Ys come

想捉孽鬼係咪要再打哂主線支線先得?

我全彈係玩吸血流 盡可能推吸血同減輕傷害
炮術高磨剛刃心眼之後 就體3 回復量3 加護3
回距回性/防性強壁 自己揀一樣防禦面

係, 要1次過完任先有

喺撚咁貓廢撚到

今日極貝連2區都過唔到

斬裂奶初體驗

weak先 聽日9點堂

唔係，你用火趕啲雀走後，問埋有無其他異變，完成主線任就有交托。

到我聽日dayoff

油雞妹好記仇 下次組隊小心背後有爆G

就來1001 記得開Po啊

但係你用咩裝入到咁多珠 可唔可以share你嗰套來睇睇

之後個套滅盡龍r好fit 多孔 又多攻擊技

體力回復量UP Lv3 迴避性能 Lv3 迴避距離UP Lv2 精靈加護 Lv3 體力增強 Lv3 砥石使用高速化 Lv3 剛刃研磨 Lv1 無傷 Lv3 心眼/彈導強化 Lv1 砲彈裝填數UP Lv1 砲術 Lv3 的搜索結果6條

隨便㩒㩒 當配櫻火銃 1洞

刷左咁多場爛輝都無飛雷雙刀

可能係你1001呢

納涼票同閃耀票係咪而家無得拎

邊撚個天才踢左我出集會

間房全部自己人邊個傻鳩

想問之後會唔會有奇撚大金 炎王細金 屍套大細金教濟
差4個金

我啱啱試哂淨係過主線同過哂主線副線 出到黎個黑妹都係冇感嘆號

你同NPC講野果度有冇簡晒黎講? 記得有個選項係有關孽鬼

古龍不嬲冇

而家好似已經冇咩人打調查任

佢而家活動緊嘛

燒雀個度?

仆街飛哂 淨係揀左黃色個啲字黎睇

調查資源管理所->登錄獎金->重要 入面都冇?我記得好似唔會有咩 ! 號 ,直接起入面見到

咁我活動完後再刷 , 多謝巴打

爛西有冇位

冇 但如果真係淨係揀哂啲野黎講完成左主線就得都ok嘅

驅趕完憎恨鳥後與NPC說話要多選一個孽鬼的說話選項後打完回去才會出現

多謝巴打

要去再打多鋪 想死

當唔存在呢個獎金

點解隻毒妖鳥咁撚易死

真係刷solo會快d

係唔係都係調查任會易出d?

Sorry柒到喊

想打9星任冇人開

巴打唔落耳塞

迴性就碌走佢 防性就擋咗佢
不動轉身兩件埋身盡情打combo
佢扣你幾多你就原地吸番哂佢

你地玩弓瞄準速度係咪較最快

最後個局
麻又控到啱啱好
超水準發揮
又跳咗4次
可惜個坦浪費輸出
4區成team打到成隊屎咁

屌和記真係撚樣黎 又斷 斷到而家都上唔到 sor海綿寶寶

明白既
同尋晚一樣

個999賊坦好努力
可惜浪費輸出
又要人奶

不過多得佢
我麻蟲棍已經可以掌握到幾時麻啦
一場3麻啱timing

麻係叫蟲咬？ 有得自己控制時機？

聽晚趙我過雙歷青

好啊

入場就打頭拉仇
迴5唔著衫都可以邊走邊輸出
第一次斷仇左右就會麻
暴打一輪基本都會黃道
2區就滅龍拉仇又打
開始要放麻蟲
2區尾或3區頭應該會再麻
3區考大家功力，同正常打儲下麻值
之後4區又拉仇同放蟲
第2粒石應該會再麻
一場3麻又可以方便人拉仇

放蟲啲麻值真係幾高下
兩，三下補完就會麻
打咗10場左右，有少少感覺

歷青自己用賊散打仲快啦

又恰鳩我無賊散

仲以為全世界都有

diudiu u

姐係好似其他武器用把野打怪就會有麻值？
咁要控幾時麻好難wo
未用過蟲棍

帝王麻棍，同麻蟲
麻蟲回復耐力快，又14速
好好用，補完麻棍

打左成晚玩燈都嬴唔到

仆街玩左一排仁王 狂搞錯X係跑

孽鬼唔洗喎 我未打完支線都有得做

好多歷戰未打
只係打齊炎王龍r裝
打緊咩山龍歷戰
好難25分鐘前完成

炎妃難打到嘔
街場啲友唔識飛撲嚟避
仲要係咁放閃

打左陣街場發覺自己打仲易
係悶啲

990

睇完rainy ta 片
我不禁懷疑我同佢係咪用緊同一種武器
佢勁到好誇張